覺唔覺夏蘭特吹撚大左

虛火用完

????

即入

係

今晚試燈

蓋

蓋ching 勁到

燈撚到

死燈西

？？？

勁撚到

扮燈
入完波先開post

未來人

樓豬食屎

秒燈

即入 btw 無球迷真係無晒氣氛

樓主仲柒過夏蘭特個樣

痴能線

Cls

我用tvb app delay左

夏蘭唔會瀨屎

唔覺

燈

你用tvb對唔對得住牙點

樓豬操盤c?

盞燈仲work

。。。

屌你老母燈到仆街

蓋狗鬼到

笑撚死

佢有內幕

佢咪即係你

蓋清支針

牙點只係佢手下 邊會對唔住

又燈

助攻

CLS

助埋攻

洗撚燈咩
係人都知佢場場入架啦

佢廢㗎, 奧巴美陽仲勁過佢好多

唔係佢嚟架喎

白頭佬就當係佢

燈力不減

唔覺
買咗佢第一件事 入球

痴線撚